疫情係屋企無野做，入來吹下水

如題

有冇wfh

無

武漢肺炎
新官肺炎

我諗我80%時間都係wfh

我份工永遠都無得wfh

sales ？

無呀吊

有冇人同我一樣睇完啲病徵po之後成日盈住自己喉嚨乾咁

巴打做邊行😂

我都係

醫院返工

係屋企好悶

就嚟變人乾

又無得出街 都唔知做咩好

大公司back office

咁冇啦

今年暑假乜鳩都無得做
旅行又無 又閂哂所有野 屌